大家覺得呢個男人點

我同呢個人係上網識, 見左幾個月, 大家互相係有好感
至到有一日睇戲, 去到氣氛岩既時候, 拖手KISS之後正常情況下都會告白啦
跟住佢乜撚野都唔講 送到我返屋企就完
之後個日我約左佢出黎當面問, 「你想我地呢段關係點發展」
佢話佢同EX有約定唔可以咁快同其他人一齊
但係另一邊廂又話「好想見你」「你對我好重要架」
我心諗
跟住我俾左一個月時間佢諗清楚自己想點, 但係到而家都係冇撚答過我

p.s. 見到有巴打開左post講春光乍洩突然諗起呢個人連手機wallpaper都係呢套戲
跟住一言驚醒洛克人其實佢仲好掛住ex 係咪

你雞黎咋嘛 on9
你以為自己係邊撚個
比人當傻仔玩完攞左著數仲周圍話人知
真係蠢撚到無朋友

雞

唔洗問點啦下話

99.9%肯定唔係真心

屌😂😂😂 大家既comment比朋友辛辣100000倍😂😂😂😂😂😂 其實我明既 面對緊架啦😂😂😂😂😂😂😂

post條仆街上黎網絡公審ok?

果段斬鑑, 佢當你水泡

人地都未告白, 你都唔係人地既邊個
你又俾人錫, 你咪又係雞

想屌閪囉

巴打屌得岩

想屌你

果日睇戲之前果幾個月大家相處點樣先

可能真係太急

多謝巴打認真回覆
其實相處我覺得幾好既... 大家會咩都講， 講屋企講人生講無聊野咩都得，而且佢係有講過佢ex既野俾我知

好心未準備好就咪學人溝女害人啦
最憎啲掛ex係咀邊冇喱尊嚴嘅人
人地都唔要你啦，仲好意思話人地唔比你咁快同第二個一齊
唔通佢同你一齊要帶比佢ex見啦喎
痴線，對自己好啲，下個啦樓主

屌，隨撚便到呢

呃西屌炸

其實件事好on9 乜春應承左ex唔可以太快 真係on99 9成9藉口黎

我覺得不如試下相處耐小小先啦 但比個期限自己 過左冇表示就88 同埋唔好再比佢錫

呢種男人咪撚要啦屌
醒吓啦 洗唔洗我大巴大巴兜巴兜巴拍醒妳
咁撚快比人錫 妳真係狗也不屌
咁隨便真係好討厭
利申：我啲堂妹同妳有得揮咁傻 已被我屌醒

唔洗問啦吓話人地可能唔記得咗同你嘅所謂約定
咩一個月諗清楚 可能flirt緊新女喇 你仲一個人糾結咗咁耐